[安已不] 朴敏英新相

莊思敏黎既吊！

整壞晒

關咩事
d fashion妝不嬲會化到人鬼五馬六
之前張元英都比人化到人妖咁款
係個眼妝同髮型出事

收皮啦邊度似...

佢仲正過1樓個2張

係咪落陰影重左咋個妝都幾出事

完全認唔到

化妝問題，睇佢IG 平時生活照仲好正常

第二張勁老